政府，公務員，政府，公務員

不合作運動令邊d人返唔到工最有針對性？
邊d人份工最穩陣唔會屌你阻住佢搵食？